［打氣Post] 一句講晒 818你出唔唔出嚟

我淨係為大家打氣

818大遊行，將會係呢場運動，割不割蓆嘅分水嶺

不割蓆，唔係唔檢討
不割蓆，唔係唔指點

但檢討過後，你依然會係我身邊，我依然會係你身邊，互相依賴不分你我，知道大家係一個命運共同體，先至稱得上真不割蓆

如果一切發生後，下個行動就見唔到你了，你事實上就係割咗蓆

所以廢話唔講，我淨係想同大家打氣，造吓勢

818，民陣大遊行，你出定唔出？

正皮 梗係出佢老母，少人姐係運動趨向完結，好快分化
負皮 不了，頂唔順，太暴力，我唔再支持了

希望大家以行動表現出核彈都唔割嘅精神

推10下

9下

8下

7下

6下

冇不反對通知書都去

5下

4下

一言為定

3下

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

2下

出

1下

點都出啦

出反對通知書我都照出

到時見

一定出